想買ETF儲錢 買邊隻好？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

如題

Voo
Qqq
DIA

邊間交易所？HKEX？儲錢你想要幾多回報？不過而家個市全部products 都高價，買左可能要坐貨坐3, 4 年

美股 5-10% 買咗就唔郁佢

我係淡友，你自己再諗諗

WFH
黎緊十年主流

最低入場費幾多

1股+手續費

ARKW

大家平時用咩買

唔想開美股account 可以買 (S&P500 指數）

Brk.A

原來羊咩咁有錢

雖然唔係etf.但性質都差唔多

買納指3086如何？

7500

Arkk

BONER

All in TQQQ, 此post已完

個人意見覺得儲錢黎講s&p500比nasdaq 更適合

香港ETF成交量太低
有流動性風險
買美股市場啦

Dia不了

孖展all in TQQQ

TLT

即係點 都係買唔過？